美國對香港禁運軍民裝備

畜龍要學用国產槍了
国產裝備

呢樣我覺得冇乜用
班差佬一早已經用緊大陸催淚彈

封左運上大陸條路

有撚用咩，64之後西方國家禁運軍事用品俾中共，又咪係一撚樣

上年禁咗賣裝備啦
而家呢個係阻止商用級科技

買瑞典制德國製

香港警察不嬲由訓練裝備技術到組織都跟唔少外國
上年開始我諗冇咩西方警隊會再同佢地交流
裝備禁運好快歐洲都會
期待十年後
用中式裝備既警察點打爆全美式裝備既香港義勇軍

瑞典關係好差

正解, 好多民用產品都係軍事級, 呢啲全部都會bam

轉哂用德製， 歐盟入口
胡椒手槍都偷運到入黎

賣啲自爆自燃gear畀佢地仲好

走私都撈埋,同恐怖份子入貨,畀US navy周到就搞笑

法國最近先賣左甲俾警察部。東歐窮撚國家都會賣野俾警，CID其中一款棍就係捷克之類國家賣。

成批蒙面黑警揸住AK47，同恐怖分子D片無分別

應該有好多中間人會幫正苦手

合法中間人同非法中間人之別
64果時香港仲係英國人管啊

中國人打自己人既工具先係全世界最先進

Ubisoft 走得太前

7.1 維園見

香港恐怖組織被禁運MP5，轉買MPX，但宜家又被禁運。

同大陸紅匪睇齊
有国產槍唔用用洋槍

好快就解左禁啦

仲有SG 516，同夜視瞄準鏡，都係受美國禁運，
香港恐怖組織要買強國CQ、伊朗MP5仿製品。

軍民呀

轉曬用９５式、中國重汽